牛肉刀傷3人致命危坐45個月， 整爆狗痱滋坐48個月， 坐多3個月

50歲導遊疑因失業，去年8月持牛肉刀在將軍澳連儂牆斬人，使3人受重傷，其中一名女記者右肺萎縮，一度命危。該名從內地移居香港的導遊早前承認3項有意圖而傷人罪，其代表律師今（24日）在區域法院求情，稱若非本港有「咁特別嘅動亂」，本案絕對不會發生。法官郭偉健聽罷求情，下午判處被告入獄45個月。

26歲地盤工人涉追打一名便衣警員令其口中痱滋爆裂，早前被裁定暴動罪及普通襲擊罪成，他另承認不依期歸押罪，昨在區域法院被判監4年

移民真係對香港人黎講係唯一選擇
除非你覺得有d抗爭係要留係香港先做到
遊行文宣就明顯唔係

無bno? 黃台仰去德國咪又係申請政治庇護
你唔係已經俾狗mark住就實走到

你留係度都唔會點幫到手足
不如去外國先打點一切等手足出黎就可以接佢過去好過啦

右肺萎縮好多人都有架啦
爆痱滋好痛架巴打你識唔識架？

一個暴動已經四年冇得計啦

真心痴撚線

不如D9點解用條咁輕罪黎告

莫需有私法制度

放水

暴動牙on9

香港仲有法治咩

識做ga la, 既然對黑警拳打腳踢都要坐4年，咁即係鼓勵啲人再搞大啲出動埋火魔破壞，反正都唔會上到高院，認左罪最多都坐4年8個月

97之後已經無